覺唔覺要取消時事台（認真）

係娛樂台討論娛樂ge野都唔比

佢地會話國難當前你仲敢娛樂